其實近年多學生自殺 係唔係訓練營有關

有無人查下自殺學生有冇參加保良局訓練營

標題打少左個同